首名港女赴日拍AV 36G Chili:藝術感好重!

日本AV女優來港拍三級片聽得多，香港女生過日本拍AV都係頭一次聽，年僅20歲、擁36G驕人上圍的O靚模麥紫莉Chili下月將飛日本拍AV，肉搏當地癡漢、大叔，其製作公司Hotline TV表示為增加互動性，正計劃安排Chili在當地玩街頭真人騷，睇啱就埋牙開戰，噱頭十足。日前，製作公司為Chili拍攝性感造型照，當中不乏女警、俏護士服，見換上性感侍應服的麥紫莉在牀上扭腰趷籮極盡誘惑，問她為何想拍AV？Chili即收起笑容說：「都係想搵錢，爸爸幾年前過身，媽媽一直身體唔好………其實AV藝術感好重，我又唔怕要打真軍，同平時『搞嘢』一樣咁做，只係多咗啲鏡頭啫！」

20歲的麥紫莉Chili生於綜援家庭，有一個姐姐，麥父60歲那年老來得子，一家四口居於馬鞍山公屋，靠綜援維生，7年前爸爸過身，患有腎病的媽媽須長期治療，完成中六便出來打工的Chili一直當售貨員，月入萬多元，為讓媽媽生活無憂，Chili決定博一舖，「我16歲已簽經理人做model，唔係發明星夢，只係覺得做明星搵錢容易啲，我要照顧我阿媽，想畀佢過好啲嘅生活。」

拒80萬包養一星期

擁36G無敵上圍的麥紫莉坦言雖然想搵錢，但從不會接私影，亦不會做援交，她說：「我驚危險，唔敢接私影Job，試過有人話出80萬包我一星期，但我一口拒絕，我唔係援交，唔係雞！」中二開始發育，Chili經常被陌生男人性騷擾，試過在街上遇癡漢摸pat揩油，又試過被公園阿伯追住目及胸，「慣咗俾人追住目及，我知好多男人都想同我上牀，初戀男友更加係性苛索嘅人，晚晚要做，試過唔肯就打我。」話雖如此，但Chili話自己的戀愛經驗一隻手數得晒。

希望可以走紅

據了解，製作公司Hotline TV有意找當地著名AV男優助陣，負責人陳先生說：「我哋會拍兩部AV，以國民美少女嚟包裝，打算搵南佳也、清水健、中村DAIKI合作，亦會玩街頭真人騷，等Chili同當地人多啲互動。」問Chili知不知拍AV要打真軍？她眨眨眼說：「同普通搞嘢一樣之嘛，只係多咗啲鏡頭，我唔怕打真軍，聽講日本男人持久力有限，下面（下體）又唔係巨物，我有乜好驚？」她又透露睇了很多AV片作參考，「其實AV藝術感好重，亦好有觀賞價值。」說罷便埋位繼續拍攝，對住鏡頭搔首弄姿，用簡單日語拍片打招呼，時而嘟嘴時而單眼，拋出四吋事業線，任睇唔嬲，Chili笑言希望今次能一炮而紅。

你屌埋我果份

有請曾志偉

支那種

百貨應百客

我覺得ok

支那味都幾重

最尾個張咁似風月版啲桑拿雞相

呢個好似係之前喺東網一啲體育短片做嘉賓，成日show身材

靚就一定唔靚，但本土既一定支持

唔撚係呀
之前係東方tip 波嫁喎

如果出會買黎睇下，當支持下本土野囉

好大陸妹feel

想睇佢俾吉村卓扑

ok, 粗重野等我黎

想睇佢用個招

唔講樣嘅話又真係好似幾好嘅

睇吓日本果邊啲化妝師化成點啦，化得好同差真係差好遠

個樣真係一般喎

話晒港貨點都支持下，download黎睇下佢d反應都好

屌你老母望住個咁大波既男人
j都扯唔起啦

seed

佢咁嘅樣
得對奶值得研究
但如又講到身材，女優入面正過佢嘅又大把，佢憑乜嘅自信打入AV市場

利申：矇頭入閘

因為係日本人眼中係外國貨 新鮮野

我中學同學黎
見到佢要扔個身出黎養家覺得佢好可憐

利申：唔睇呢篇野都唔知佢屋企情況

老老柒柒啦 咁嘅款 香港嘅人肉市場黎講呢 比盡都係＄400嘅貨仔

我比400你搵到個20歲大波我食屎啊

80萬包佢，有咩可能啊

留名等睇...

北角皇冠一層都係
加多兩舊落老銅 富士合宜 Model身材嘅都大把

20歲定40歲

邊撚個會出80萬包養佢呀

睇下日本仔化妝技巧﹙封面殺手﹚

lm

你老味，睇內文講到佢咁撚正又就周不時比人非禮又盛咁點知一拉落去，仆你個臭街青蛙咁既樣

等陣啲日本仔以為香港女仔個個都咁柒

lm跟進

80萬一星期仆到去啦

睇內文又真係幾慘
好過啲臭雞港女

我支持呀,咁大對波拎黎夾腸就正

第一張先似

會不會窮

咁到時講日語定廣東話？

為錢拍av仲唔係雞

拍驚慄片咋掛

睇中學同學拍av
你就爽啦

有八十萬私家雞唔做，要做肉便器……

成班油頭死毒撚講到又唔睇又唔屌
屌你老味講到自己買正版av又或者有份屌咁

我就撐呢條女，話哂本土野J得有親切感

陀地20歲 36G $400 你搵比我睇

大陸就大陸啦，加個港女兩字把撚

正宗大陸扮陀地
彈鐘R!!

有閪就可以做AV

眼鏡娘look

學生look

正啊依張

腳啊

double jay

你信?

幾十年前D 女優都係咁上下原因先拍AV

我都記得

希望到時有廣東話對白

啪啪啪，好想睇

80萬一個月最小包到兩隻IG超高級雞 我話嘅

會窮

跟明日花去整下容先啦

2年前既波台女神

愈長愈似c奶

高登果陣個個狂j 左邊架喎 做咩依家變咗地底泥

利申 識得右邊

最尾果張先係 quote 錯

所以話窮人唔好生仔 仲要廢老

又唔要被人包話自己唔係雞, 但又唔怕av打真軍, 其實兩者有咩分別

屌 原來係佢見到上面d圖就記得

到時會唔會改左個日本藝名, 佢咁既樣拍埋D AV 度認唔到佢可能SKIP 左唔DOWNLOAD

其實街頭搵人 係咪真係隨機搵

日本av唔係要驗左身先既咩

Btw 我fd之前條女

80萬
香港人真係好犯賤
咁樣衰都要80萬 做爛曬市 唔怪咁多ptgf吊高黎賣

等俾阿伯屌啦

你個fd對條女有咩comment 好唔好砌？

重口味

呢啲先好啪 ，如果下身再脹多少少就不得了

普通索人樣
等睇到時講日文，一句中文都無

話唔定 日本仔包裝佢成為 非母語雞呢

以前好撚正wor

麥父60歲那年老來得子

國民美少女

支持

支持，希望將來多d港女去

Btw,辛苦工，應該搵唔到錢

原來係佢

完全唔同咗樣

這麼醜的妞

g

有興趣睇下，不過咪撚好似高橋聖子啲片咁到喉唔到肺

到時可能化到認唔到

嘩屌你老味

800蚊想屌

鏝城

seed呢

ON9有限度 一睇就知未開始拍啦

唔係雞

係咁j 佢 仲話正過隔離果個好多

明明調轉先啱 識右邊真人

希望佢拍dogma啲片

比幾個黑人屌柒佢

我都想同佢誕身d 藝術

女兒生性病母倍感安慰

豬閪

為港爭光
真係拍得成買正版支持

駛唔駛開3個帖講
利申一定j 佢套av

Cant agger more

同日本堆唔出名既AV女一樣咁豬

陀地大波想屌

佢個樣係抽象派定野獸派嘅藝術作品？

諗起蓮美戀講中文套AV

嘩，屌你老母！

你老母生成你咁唔好出去害人啦仆街！

成個瘦版欣宜咁

睇死佢到時咪又係有籍口唔拍 博見報姐

咁私影援交唔係重好搵咩